[懷舊］動漫細哨去左邊？

係咪LFO執左就無去

早兩年偷人手機比猶拉左 仲要嚇到瀬屎

唔知坐完未

source

唔講都唔記得